召集tomytec同好

Tomytec毒真係好難甩

正吖

好想佢出多d小巴

終於有人開
利串：新手買買下屋仔買埋車，買買下車仔玩埋火車

我本身見平平地 又幾得意入一架過下手癮 而家成屋都係

我都係
買完又無位砌。啲火車朝早砌完夜晚又要收返

之後又起左又可能唔記得左

有冇師兄知道呢兩部1/43邊到有得賣

1/64 Tomytec有無巴打玩?

太原街啲舖頭應該都會返貨